禾系5p囝 吾巧吊甘大力

你：
速成=人火
筆劃=3235234 丿丨丿乛丨丿丶

我：
速成：竹戈
筆劃：3121534 丿一丨一乛丿丶

係：
速成：人火
筆劃：323554234 丿丨丿乛乛丶丨丿丶

唔：
速成：口口
筆劃：25112512 丨乛一一丨乛一丨
2511251251 丨乛一一丨乛一丨乛一

好：
速成：女木
筆劃：531521 乛丿一乛丨一

咁：
速成：口一
筆劃：25112211 丨乛一一丨丨一一

都：
速成：十中
筆劃：12132511 一丨一丿丨乛一一
1213251152 一丨一丿丨乛一一乛丨
上LIHKG就學好中文字先啦屌你老母
屌班5p仔仲要比人屌返關我撚事
嬲撚到
各位巴絲有其他字補充歡迎打埋出黎
比班5p仔學下啲字點打

另外開錯台的話屌細力啲

仲有「呀」
btw,皮已正

根本就係特撚登打出嚟
仲要覺得好撚可愛好撚有型好撚入流好撚in style
我屌你老母有正常人唔做 係要做文盲

打5p字死全家

點少得個挽字，你老母比人挽呀仆街

重要我地正常人整張表比佢地改過自身？？
屌你老母字都唔識打咪撚用電腦啦
屌鳩佢好過，巴打你比5p仔反屌條link呢

而家d中學老師真係慘
老d果堆作文都唔知佢地寫咩撚野

其實點解鐘要屌5p
根本都無人上5p
根本fb 啲mk就係咁

( Show Blocked User - 1vN_sL )

sorry 快手得濟

笑死人咩

仲諗住Block鳩你
其實個'住'有冇正字 唔想做5p撚

仲有
米
同
黎